[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1619)

正=羊

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

fast

slow

16 主 (冠14 對甲16)
18 主 (冠1對乙17)
20 主(冠17對乙3)
30 客(乙17 對 冠3)

4串1咁都輸就無撚計

睇你好似輸到無哂信心咁姐

些狗出局啦

盃賽就係爆冷溫床

其實係 巨根成日都開大波
次次都唔記得買 今次算係盡地一鋪

書包達守波有撚用?輸緊唔攻

些狗抵撚死
Blacklist

唉 比人話平手輸盤王了
要左比斯特 賓菲加 些路迪
點解又輸得1場咁少既

沒完沒了 都追左好耐下啦...仲耐過上面白咭佬

梅C反cup玡

Cfu永遠gchi你
等你再開

呀

垃圾佢未輸半主梅斯
高一班輸半場垃圾
4*1*應該輸佢only
Why

我都gchi呀 執豆咁執

黎緊你未必再見到架啦
睇多個post左右啦

挽留玩埋日職先

即場客ng有冇得唸？

啲垃圾盃 強隊未必有心機踢

不了 比人話燈了
唔出了
其他人淨係識笑人燈 講到自己100%勝率咁

些路迪快手反cup

再刷角就斷腳

屌那星 我咁認真度 佢地就認真亂踢 屌 強隊全部練兵

Pack 守到尾都晉 不了

玩下囉
平注姐
咁都輸真係抵

聽日度完波 再睇下買唔買
話晒我都係日職起家

唉呀 好想賓菲加 比斯特輸埋佢呢
剛剛係賭場贏幾千蚊又要同你講

賭咩都假 日職先係搵到食

買左客晉收息

森林冠5筅輸緊比乙11

巨根 起航

我唔介意你淨係出水比我
你上咗我神枱架啦已經
非假膠

些狗dllm

望佢練後備
啲後備唔會太廢
差兩班輸咗好柒

唔使同我講 我中六合彩頭獎又同你講咩 係你青盧講就得

Paok小球穩撚到

賓菲卡1 1

唔好同啲白卡嘅坳啦

2x1 半大cashed 我愛賓菲歐塞

梅斯真半場輸撚埋 針左兩條串燒 屌佢垃圾高一班 禁屌都唔入比對面入

繼續係享受下外國生活先啦
番黎香港再算

威水

冇買果d 場場追和， 買左果d 就

賓州咁撚樣都半大 我屌你老母咩賓州

場都未完，咁快gel

2場 45絕殺...有料

些狗
賓州

伯明唔知乜有無同路

賓州加 夠薑輸埋去

paok幾時打nba啊

希望你贏多d

些仔 巴倫 歐塞 快反cup

些路 能否追平？

歐塞半大係膽 賓菲係博

好撚彩朗仔打救我

爭D針到得翻300

以後唔敢all in了

梅C反cup

3分鐘半大。。。

昆士柏流浪 2-0 1分鐘1粒....

Cls 兩條都係last幾分鐘入

切定柒啦

些狗

好想輸錢

呢兩場真係有運

唔拗了

1-1要踢加時 不了

冠23對甲2都咁快手

狗會會唔會開場無入波嘅即場

又記錯 我屌你老母賓州仔

亞子你買賓州？

屌撚左佢客客 其實都輸左 唔差在輸去

係咪冰角？

賓洲頂住1:1
買咗你+1

智慧恥個2.5大笑到我

有嘅
不過半場就唔知喇

gchi最好1:2

賓洲仔居然有+1買?

又瀨左俄仔野

基輔唔係聽朝先派呀？朗斯都派左

同fd買?

3點買咩

又封

刷佢老味

我買受讓+1
盤好似平手

做乜咁問

你睇真啲

-4c

英聯nba啦屌

Paok no goal

Av係到妹 針了

你啱
我以為你係我個FD

刷佢老母 paok繼續刷

-2c

屌你老母些路迪快撚d cup 追和

唔係主隊受讓咩

有冇人買左ajax深盤

7.5s唔撚叫啦 落地獄啦全隊Paok

英聯係撚咁入。。。我買嗰啲都炸咗

係
我幫人篤
唔記得咗
純粹屌下波

全客

角大cashed

完咗?
無關注

連C雅好波

屌全客cashed呀

ajax goall

是但啦

好波 刷啦 繼續刷啦 祝你兩隊斷腳空難 死光光

枉我屌足成場！
你取消關注lol

qpr 主場勁 peter 作客廢加輪換

師兄好熟口面 曾經買左邊場角細果位

錫菲聯針

錫菲聯降班啦屌你老尾...

365搵唔到黑池既

朗斯輸咗半客全客之後今日無咩心情關注
一堆閪波...
雖然都買咗幾注過關
而家到屌梅斯反CUP

仲未goal

今日啲波針到痴左線
全部都唔對路

hull ho ball

班士利goal?

阿積半大！！

正氣ajax2球

依場我覺得唔對路無買
驚佢地妹
盃賽真係唔敢亂賭
點知秒半大

一糕再糕

on9針撚左

上場又係秒入兩粒跟住2-2 完 不過今次主場我諗好d

Atv半大是夢嗎

Ajex之前屌到佢死全場都唔肯入1粒
宜家半場2粒

3.5b 表示歡迎

些狗o

俄超人腳紅咗有加成
PAOK唔輸算係咁

些仔玩完

些仔種廢

垃圾些永久blacklisted

些路迪無歐聯踢

PAOK 8.5s gel

錫菲果然冇令我失望

錫菲聯反cup未

些仔垃圾黎 斷腳空難啦

差1c

今季堅係跌哂walt

十場半一上盤
七場都輸
唔明半一既堅持

隊野都係縮返係聯賽打飛機啦

今日無端端全針
cls 停返一日先

好多人買左些路迪咩

365冇左ajax既

米杜士堡
對
諾士郡
0:1
(冠1對乙17)

淨低三場係贏半

些路迪我正式屌你老母

polo重心對家
竟然今日先黎反底

些狗都係出後備算啦屌

一場贏半，其他穿

些近兩場先西先
仲買

屌你老母垃圾些路迪

7.5s 快d爆撚左佢啦 反正都係到刷角 一早刷爆佢 可以比我早小小訓

7.5s......

polo蛇重心AEK

些路迪仲廢過polo

我屌你老母臭閪2串1斷些路

些路不能得了

PAOK一球都冇

羅渣士躝啦屌你老母

出緊線， 守和夠啦

錫菲聯贏盤我去電子廠焊錫

標準和到我食符合中國標準既野食一舊

7.5s就黎見到家鄉啦

支持

你唔使做呢2樣野

16 17 20同時goal

梅C

我再買些路迪死全家

燕梳都唔拎
一陣畀人絕殺就好笑

不要買讓球了！

米堡半場CUP佢

polo蛇

些可唔可以和番

錫菲反cup呀

支持

錫菲聯憑咩讓人
降班啦屌你老尾

買了-1

梅C生性D啦好冇

些仔唔好放棄呀

我放棄了

錫菲

好 訓得 paok 空難啦
全隊rip

笑死人半一錫菲聯

7.5b gelllll

屌...

天狼星都反cup到啦
些狗你唔係輸2粒咁撚核突下話

仲有成場你叫
唔洗急

些狗入到一粒都偸笑啦

即輸多粒

梅斯反CUP
GFCO追和

屌你老母又係大注就針

頂撚實

唔清楚歐冠賽制累事 重注大波波食蛋

昵幾年都已經係歐聯稀客

全日重心中咗

想問韋根同亞視係咪踢緊仲係 0:0

8.5s 頂實

巨根比人1：0

巨根一係你入多兩球
一係我走 你自己揀

同賓州仔一樣..起自己個聯賽圍威喂...出去比人屌打

主隊入多兩球大炒都得？

爆完我7.5s就停角？ 真係祝你兩隊都空難死晒佢

亞視入未

今日jump了400

馬會有冇咁勁又揀中超閪波

屌 隊隊都識入波 係atv唔撚識 到底點解我會買佢地半大

PAOK CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

些路迪和到一日球迷

一世都唔得啦仲一日

狗會245 好多入波場次都唔開比你....精屌細選真係好撚勁

Paok回國時空難 死晒所有人 機司 空姐全生還
岩岩有份刷角既都死得好慘好慘

亞視 西布朗肯入未

咁你唔港做都得 些果種廢

洗*

是但入多球挽留我OK?

賓州加唔嬴不如輸埋去啦

究竟我點解仲會相信些路迪

垃圾些斷我4x1

巨根西布快半大

入佢456

巨根開埋全大都得!!!!!

見到錫飛聯有木燒就買左

半一上盤真係比狗屌

亞視仲係0:0

一係快快趣趣入 一係就夠膽學丙朗絕殺

亞視 fake

2：0

巨根半大！！！！

巨根-1

g持手足全大齊羊

係咪想快啲輸咗聯賽佢專心護級

一齊羊
巨根入到456好停

Paok幾角完

8

巨根夠膽入多粒開全大比我

條友出現了

好彩平注錫飛

日職見

可以追數先

米堡3.5B

找數未

屌你老母還錢未

salzburg 入兩粒是夢嗎?

錫菲聯又出黎害人害物

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

咁你幾時派

Paok 空難死未

些狗唔死都冇撚用

錫菲聯反cup機會=0

會唔會567+

有機會啦，屌冇買呢場

米堡=英冠甲府

些仔

唔係呱

見數據4射3中

些路迪真係好撚廢

ajax 3:0

ajax30

梅斯快CUP
GFCO追和

巨根下半場反 cup

AJAX3 0

十射十中都唔會有用 唔撚入波

AJAX半全大CASHED

屌一出CAMP輸撚哂

西布朗nba啦屌

2:1些

AEK 2:1

些

屌，暫停受注迫害

2:1些狗

些1:2

入多2粒

賓州仔爽手入多粒先 再唔入真係比人入 屌你老母

些快走盤

些路迪平手一定收錢了

些和到真係偷笑

賓周快入

些反cup 啦 班霸

賓周仔唔入就要切了

些CUP到2日球迷

些
話晒都拎過歐聯冠軍唔係咁快出局下話

有動力未些狗

d乙組 打得咁落力做乜鳩屌你老母

賓賓入多粒 些追和

入多粒都難啦，反 cup一世球迷都唔得

索察試下cup

34-37場 全客盤
訓醒收蚊

隊西波分分鐘連和都做唔到 我屌

加碼3日

天狼星輸2粒都cup到反底
些仔唔係和唔到下話

些和到場場追住買

親，為何你還有面子上水呢？

買對家

煲定湯底先

些同賓賓都和

呢個真 永遠都係勁果邊出後備 廢果邊正選
點撚解會咁

分盃錢多過乙組獎金

#18 以為去第個台就得?

賓州紅格 準備入佢老母啦

乙組唔係下下有機會對強隊練兵
蠃到當賺
強隊又想主力抖下
反正都係嗰幾隊爭盃

又話今日skip嘅巴

幫手喊賓州入波保住我條賓周啦

求你追和啦

些 無時間啦

CHING仲落力過我

好

賓州比力

巨根入多粒就可以繼續玩了

些追和場場追撚住你買呀屌你老母

追到佢找數為止

列屍
賓周
入佢老母

比主隊炒多幾粒都似

些追和啦

賓周加唔入多粒下季降班啦

絕殺唔該

西布朗我4成控球

屌英聯場場都半大咁濟
下次9買算

一日針晒2k

巴打睇緊LIVE?

賓菲加穩晉有咩好博

你老母咁撚樣射埋去?垃圾隊冇得救了

補6分鐘
些

入波阿屌你老母賓菲加

幾條飛斷西布朗半大

巨根欠運

你老母龍門又拖時間

些狗jump

又針我屌你老母

我唔理 開到全大就得

賓菲加立即入波

唔入亞子就要切賓周架啦

些狗我屌你老母

2 1完

真係入多球都難，返歸圍喂圍算啦些仔

半二全二

針

些狗全隊斷腳

些路迪全季比狗屌

又針又切，橙

錫菲聯救下你

巨根

CFU3場平手盤勁中 賓菲加 比斯特 些路迪 但因為些路迪係見POLO耍AEK先買 所以唔計 全中了

挽留ok?

仲有900聽日日職翻身

走兩場，輸一場

改個名先

錫菲聯針得
唔使睇

唔係咁計 走盤都係中

巨根
快入多粒啦

因為我要左

賓菲加 立即降班

杯賽

巨根追和再反杯啦

笑死我

維拉
諾域治
米堡
西布朗

基輔仲未派
狗會

CFU

布里斯 諾域治

巨根
快啦

侯城入多粒未

想客

布里c單邊刷10c都唔入
真開心！

巨根
玉置巴我回來了

3:0

銀河 全大半大 all in

巨根比人炒三粒

竟然見到走你數條友

幫緊賓州加含

唔係走我數 係走一眾波PO巴打數

屌 亞子名都改埋

30日可以改名兩次

順手追下3:2波強果位?

平時見佢都有份入波
不過今場講真我都係開波之前咁岩見到
兩隊都好似無後防咁 先搏大波

我唔記得邊個PO啦
你比個POST NUMBER我整合

聽日幫你推下 等手足認得你

咁咪要日日改

米堡2-3

下次一定100%唔洗自爆死

想問下頭先走地買咗PAOK晉級嘅係唔係仲未派？

不了

下次個名 再買XXX全身自爆死

主隊繼續炒巨根，不過大波 cashed

西花手足做緊 點知polo重心今日唔炒 西花手足又羊

11角12中竟0入

明天斬手指假再見

阿士東維拉同西布朗真係笑死人

貝利仲贏緊

笑死我
串咗米堡

聽日日職惡賭

西布朗半0全3 自爆

原來係美國妹大波波黎
真係消失左

之前佢好似有真派過架喎

戒賭唔洗找數牙

巨根1-3
不過都唔關我事了

po no係1610

咪臭係

錫反cup

錫菲聯贏波扮狗叫

冇入過波既 繼續冇波入
屌你老母咩0:0

AJAX GEL

留番比你

英冠 都贏唔到英乙 英甲

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

走數者全家不得善終 玩乜輸乜

FAIL咗 再整過

又要學你咁追

一屌即入

fail

錫菲cup未你老母

講還講 佢屋企人無辜架

我唔追數 筆蛇先追

亞子切賓周

呢句真

拎左條蕉買左個教訓

仲有兩粒就自爆

依家屌人老母唔洗付出代價呀

樸茨茅夫入佢

挽留手足 開2粒比你就算

場場4567粒
我買嗰啲2粒都冇 算點

黑池 巨根 米堡
正式納入我英冠大波鐵膽之TOP3

上啦 米堡!

屌 我竟然睇哂

燈左一排？
下個投注買咩

錫仔

咁認真

同意 心靈中哂

無波賭係悶d

睇下咩料咁on9

冇燈
今日亞足係買錯

訓了 美假見

錫菲聯吊你老母

美假買左急尿+1 希望有錢收

其實我想自爆，比我自爆啦

廢老隊都買+1

我屌你老母
半大又炸咗粒變半細
全大又炸咗粒變全細
點賭

米堡3：3 會唔會和其他

廢老隊一時有食藥一時無 好難捉摸 唔睇場波又唔想買盤

等即場買廢老反cup

3串1命喪炸波波

12碼
諾定咸森林

對

貝利

1:1

冠5對乙11要射12碼

屌你老母閪路迪 斷我4x1

起到身先算

可以試下反cup 開埋大波去

想問下 呢注係唔係針左？...點解到宜家都忡未派既？

屌你老母撲廁茅夫 Blacklist

無啦
好似射緊

1.17

錫菲。 垃撚圾 吊 空難死啦

射完1粒仲要射多4 5粒

食蛋呀清

衰沖動

晉級唔計即場掛 你等多1 2個鐘睇下

布里26射
入2粒都炸
球證同布里一齊死啦

米堡 21射

一世blacklist布里 3串1又玩撚完

錫仔 冇撚用

仆街 今晚所有隊一齊斷腳啦

銀河半大 已all in

今日輸還輸
真係笑死我

些狗死左去啦 全晚剩輸你

有時推po太快都搵唔返原先嗰個

我仲差1次數 但搵唔返

好的thx巴打

派?

紫巴又差一場
反水計嘅話

你幫我搵返既話
計埋你

好似係友誼波角球 里昂唔知打邊隊

邊個紫巴

墨杯係咪主場客場差好撚遠的 成晚針到仆街

咁你仆街啦我實搵到

順手搵埋留名嗰班
聽朝抽 屌左成晚波好攰

你有無PO圖

願你們全都快空難

好似前個禮拜

我意思係你有無PO飛話派

冇po飛 齊講

抽我好了

OK!
我估係國米里昂個場

好似係

我10分鐘內搞掂 你等陣

巴打為左抽 可以去幾盡

其實已經搵到 整緊圖
你想點抽

都係抽1個姐
係嗰堆LM既人當中

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1548)

#625 永遠阿濃
#626 美國妹大波波
#627 鷥翎
#629 終身年金
#630 玉置亞子

你話抽1個 所以我淨係揀咗頭5比你

好難得見到一次派錢個名係全部手足

個大波波係走數狗黎
我覺得可以豁免 再補一個

大波波之前成日屌波 算啦 可能真係戒賭重新出發都係好事既

利昂讓咁深

追到佢返黎我要佢派比我

應該都有半格食既

同埋其實我記得佢之前好似有真派過 都係唔咒人地了

忍唔到手既話應該好快番

戒賭太開心無左件事

原來客隊係乙組

上場輸過 今場主場都輸真係切柒算

針過關 朗斯絕殺大注又成功

利昂x銀行 玩多注先

些狗真係俾我講中又反艇 siu5siu4

Dodo咁夜

我啱啱札醒 睇下Dynamo有無錢收 順便睇下啲結果

利昂x銀行盤點睇

我無睇呢兩場盤 評論唔到

紫貝天葵

紫巴尋日真係中7斷1
不過今日

今日斷7中1？

尋晚英國波點

我發現我買半一上盤好似係未羸過錢

冇賭過 咪講咗

我未睇彩果 我會要 牛津聯 彼德堡 洛達咸
如果咁問

留低你既TG

有無人今日墨假會利昂 上個回合閪到仆街

再見啦班霸

一訓醒又針晒

Hi

絕對封鎖些路迪

巴黎FC
樸次矛夫

以後blacklist

點解，點解英冠打英乙都可以咁仆街和波...

利昂
蒙特維多國民隊

屌 尋日完全係垃圾日
冇波屌 得啲廢球賽屌下 又要全輸

想gun

重心注嗎

心靈投注 4場上盤4x1

上次4：0
墨超 12/08/2018 主 勝 克雷塔羅 4:0(2:0)

有美假

我呢啲都會好細注咁玩 例如琴晚補多注朗斯既盈利既一半玩呢啲
我得啲英超英冠先會加大注碼

我都想等英超英冠算 呢排d波好唔對路

利昂半大伏？

一般呢啲我都係2-3舊到
過關買 唔中都仲贏少少 中到既贏多啲 盡量保持每日正數 就算500都係正

今次係墨假盃
上次輸4比3

半大全大

屌你老母些路迪

小注跟

屌你老母些仔 雖然輸得唔多 但已經兩次死係佢手上 決定永遠black list

垃圾些連輸3場盤，下場仲有冇人敢買？

番主場會惡

仲有人買些路迪

利申 苦主 些路迪幾時斷腳

上次話返聯賽就會反底
跟手輸埋

要主場先惡

歐聯外圍賽又jump
得返300蚊

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6181
投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期二 34 利昂(主) 對 薩卡特卡斯(客)
主 [-1] @ 1.85
星期二 35 蒙特維多國民隊(主) 對 索爾德阿美利加(客)
主 [-1/-1.5] @ 1.99 $350
金額 $350.00

兩隊上啊

巴打有冇信心？想跟一跟

都買咗你問我有冇信心 買親場場都有信心架啦
爭在中唔中姐

利昂上場輸，今場讓唔讓到一球啊

同感

讓唔到 所以我等針

利昂輸左一球盤感覺引主，skip算

轉

似開細
不過都skip
玩日假算

又黎日假角大過關

半一同一球咪一鳩樣

Gun

尋日話歐冠3x4中哂派100，結果都係要斷1唔俾我派

早晨

Morning

走硬盤 等睇屌到死贏一球

8:45 all in 1.5半大2.5全大

薩卡特100%

尋晚三條心水針晒

呀些又炒車

班霸些路迪, siu4

poak2.5B

845兩個主力停賽

蒙特100%

支持呀得,利昂-1

半大未

些仔三次加埋300%
都

半大針

主定客？

買左利昂半大 蒙特維多主盤 蒙特雷大波

仆街開緊工開左波無留意

又慳錢

蒙特維多點輸

cashed

永不錄用-些路迪

對家

番到聯賽又456

半大已死

唔係解禁咩？

愈來愈大注

主隊中前場兩個主力上場食紅今場停賽

半大已死=.=

夠win

半大

贏到兩粒咩

半場 00
全場 30
ok? 買左半和

Ok

利昂半大-1

利10

炸

Why fake goal ar diu!

GG

半大玩完

逼害半大

講笑 哈哈哈

食得尸木 半大唔到

屎

大棍左

點解買親實有炸

球探懶醒 明明唔入都話入

佢跟365

Ok skip

But I am using goal live

上盤準備又針
客隊幾勁

可能fake晒 刷網邊

唔比針

456 佢

25分鐘第一粒 45分鐘第二粒
絕殺半大100%

買親半大都fake

無買呢場感覺好似救左自己

似客隊入先

半和cashed

半場1:1 全場4:1/5:1

半細gel

1:1半和得唔得

事旦

希望

主比人咁屌

0:1

是但一邊入波先口廿

角球

哥達1-0

咁多買左半大

0:0！

Goalll

00半膽gel

唔撚嗌了當跌左
買845

跌比我好過啦

累了嗎

今日696係咪強陣

仲有15min

感覺贏一粒完場

Leon副選陣

845下盤
有冇人同路

瓜達半大-1

原來改左0830開波

仲有40分鐘叫半大

又有銀河深盤

利昂入未

想要但買唔落手

唔會入架副選陣

深盤次次都穿唔到

邊個比分app會好d 我球探壞左

入波未呀...

你唔知銀河發咩癲 不過銀河主場

礦工入未

定d黎啦

留錢玩日本仔好過 西盃無場中

國民隊勝？

利昂唔想贏？

半大未驚過

我宣布買Leon既都係傻鳩！

40分鐘了

最後1000 all in左利昂
冇眼睇

識嗌一齊嗌
半大 全大

定啦

半客出現未

Yes 客隊100%

半大未驚過
利申845個場

利昂守到上半 好似ok

44分鐘了

半大仲有無機？

死傻閪 輸撚死你吖

得巴傻左

呀得痴撚左線呀

等足水角大

下半4：0

瘋了 都瘋了

派比我好過啦

真係1蚊都唔會再買佢

侮街鳥 利昂走盤算啦好冇

845半大

屌些路迪買細開大 paok 買大開細

熱烈地彈琴熱烈地唱

上呀民族足球!

主睇落其實應該仲會贏 不過可能一球

想住收息過關飛買佢讓球+1
點知都可以輸
些路迪執左佢啦

角大針

845踢緊養生波？

8.5b 跳多下trytry

跟

買唔切

次次等跳多下都係等唔到

得返9.5

仆街啦十二碼

銀河前幾日先輸左比急流
深讓想點....

即場快手入波啦

十二碼好難入

呼

12m 都唔入

嚇到出血

講左

12m 唔入對家入

劇本波,12M唔入=對家入

邊隊12m

民族1:0

1；0

咁早入做乜

買左讓和

客咁樣俾人入

炒咗 唔洗理

民族足球GOAL!

笑左

日假見

屌我2.5s

追角10.5s

好似好刷得 上場12角

又貪少少水位冇左執錢機會

狗會封撚夠未

似到尾段絕殺

利昂真係好撚廢 隊野係咪副選黎

LEON比我走盤啦

突然4c

唔係個隊波黎

仲讓一球

買左讓球主客和 主嬴

左邊買晒

5C

8.5b 半場收錢

比隊乙組既禁住屌,SIU4

黎明俾人護空門...

屌

買黎明既正傻鳩
我認我係

傻閪先買Leon

0845 半大

12.5大上了

利昂紅

紅埋,爽呀

Leon RC

仲要紅撚埋我屌你老母個傻閪

準備345

利10 紅牌

Lyon 1-0

仆利紅埋 屌

頂你紅咩鬼呀, 買左和架..

1:0紅牌

紅左仲勁 ok?

輸撚哂佢啦屌！

紅咗特別勁
上呀leon

本身00 依家開硬大

和就不如輸埋佢
直接blacklist

SIU4

衝啊 利昂 屌你老母 紅左仲勁

唔適用落呢隊野到

利昂走盤心足

冰左角先

下盤穩過食炸彈

呢隊閪波正仆街
比隊乙組仔屌打都有

一起身就見到條4x1斷斯巴達

輸哂啦！
苗僑偉啦真係！

買左10點和客。

苗僑得

入錢唔夠24個鐘

想知幾多巴打重注黎明

去到12.5 買小算了， 再串黎緊兩場上盤

紅左特別勁

前晚贏既推左落去

10點有矛水呀

紅左

冰封呀屌

last兩場上盤

利昂對面禁區手球
然後俾紅牌利昂？
做乜撚野？

咪撚再刷角啦 刷角死全家

冰角

頭10分鐘冇角 入撚左9.5s呀屌你老母

半6全6

Goalllllllllllllllllll

1:0

黎明1:0

跟佐紫貝的人
應該輸撚到HIHI

8.5s 11.5s

紅左仲勁系列

紅咗仲勁

愈紅愈勁

係

利申破產

走盤 心滿意足

咪再刷角

紅左都345人

Leon紅多個入多粒ok？

請紅多個
再入多個

追和ok?

同路

利昂大船

俾多粒半大啦屌

咁貪心

佢未退出我先退了

蒙特俾多粒

蒙特雷[0/-0.5]
洛杉磯銀河[-1/-1.5]

買個和先

銀河-1 ok?

同路爽

入多粒啦 利昂 屌你老母

緊係買普埃啦

廢佢唔失走盤算啦

利昂 上呀

全大佢老母

南球盃絕殺半大 ok?

76分鐘前 利昂會比追和

客ng

3456未

利昂 全大 派1個100

買親朝早波都紅牌

Me

Lau ming

會絕殺左個半大 半1下半場即入一球

lm

me

Lm

ME

南美半大針

利昂 開大未

我

開只需5分鐘

利昂入多兩粒 另一邊冰封啦

即場開大未

既然客隊咁攻得
咁就輸多粒啦

黎明入多球

第一次抽中
多謝

唔洗客氣

80min

求你冰封角球呀845

牙得要唔要銀行

利昂10分鐘開唔開到大？

咩位入

Goal

2:0

2-0

嘩屌紅左仲勁

勁！

紅左仲勁

仆你個街和呀屌你

利昂紅咗仲勁

-1

比多粒

快
開大呀

墨職點四

紅左先識踢球

紅左仲勁 一生fans

痴線

真係愈紅愈勁呢隊野

早你就應該紅啦屌

rc 真係戰神卡

好波

打少個多啲空位

leon精神！

愈紅愈勁真係

南美波真係刺激

是但搵隊入多球開大ok?

差一粒

9分鍾一球難左啲
始終2球在手唔會再攻
不如黎明唔入比人入啦

得巴

黎明入撚埋佢

買乜鳩半大
買盤咪好

笑左 越紅越勁終於出現我身上

痴撚線,上盤奇蹟復活

又輸

愈紅愈勁？

上呀

痴撚左線2:0

再入多粒就更好

唔知國民隊仲刷唔刷角

扣

2:1

入多球呀
求其一邊入多球啦

2-1
截人龍

巴打好波~~~~~

2.5B已開出

唔好吖！！

朝早南美波永遠無好野

仆街 劇本開始feel到

天同 我曹B 第一個留 mememd

追和OK!?

衝啊上啊 利昂

仆街頂住啊 利昂 屌你老母

劇本 super

完場走盤算啦

2:2 2.5/3b全格

和味濃

黑到⋯

走盤我ok 紅左算係咁

劇本就係大家拎番D錢再玩過

半0全3仲要尾段先開出真係嚇死撿返身彩 南美閪波日後小注算

走盤就夠

得巴買左-1主

劇本係帶大家玩過山車
2-2！

今朝有半一盤,買左個D真係等收錢

上盤都-1啵

輕鬆走盤就得啦

我買個陣又唔撚見紅左特別勁

支持呀

係撚咁封咁淆咪柒開

開個上盤嚟見我

我買盤黎

想睇和波

紅左有得走盤已經係奇蹟

就完場封都好正常

岩

g chi

補幾耐

三分鐘